【旺角騷亂】主審法官彭寶琴個人資料

姓名：彭寶琴（洋名Anthea）

年齡：56歲

資歷：
1985年在香港大學取得社會科學學士學位，1993年通過英國曼徹斯特城市大學的法律專業共同試，翌年在港獲認許為大律師。
1995年加入律政署出任檢察官， 在民事法律科下的民事訴訟組工作；3年後晉升為高級政府律師，被調派至刑事檢控科，其後在基本法、人權、 投訴警察、淫褻物品及賭博組工作，並於2001年考取香港大學法學碩士學位。
2007年晉升為副首席政府律師，2010年獲委任為區域法院法官，2013年11月15日獲委任為高等法院原訟法庭法官至今。

婚姻狀況：
亡夫歐陽國基生前為水警總區總部（行政）警司，2016年底疑因隱性心臟病突發在鯉景灣住所猝死，彭當時身在外地，由歐陽的水警同袍登門揭發事故。

曾審理案件：
東方明珠石油前副主席劉夢熊涉串謀詐騙案；開埠首宗無屍體無法證無招認的謀殺案重審、最終被告陳文琛仍謀殺罪成等。

正豬閪

貼黎做乜？

個樣好撚勇武

成個背景都好撚紅

講還講，唔好貼圖
一睇到即刻忍唔住笑

上google search 見到佢連百度百科都有 一睇嘩非同小可 個背景紅到咁

btw, 佢老公係點樣病發
俾人嚇死 俾人激死

五毛入黎開工了

屌，一開波第一張圖嚇撚死

樓主下次開post記得加慎入

公審

佢根本不會give a shit to連登仔
何用之有？？

公審唔好貼樣啦 法官大人呢副尊容 貼完樣之後再冇人講件事

唔貼樣點比人認得？

一個法官一個警司

都係住鯉景灣

佢咁既樣 你話佢叫劉德華都冇人認得啦

鯉景灣

前夫係警司
你話冇私心我乜都得

老公係差人! 公平審訊一早已經唔存在！
邊條撚樣香港仲話勝在有法治？

無錯
人地月薪係連登仔10幾倍

巴打小心

低能樓豬
你而家係咪恐嚇？
博出位小心的埋你入去坐